我想搵Junior Programmer/ AP/ SA/ Support

我係IT Agent
之前開過post
發現反應比想像中好
可能大家比起傳統Send CV打電話
Prefer隱藏自己身份問東問西先

咁我係到統一發佈啦
有興趣就Follow 有意問就PM我

Channel有role會update
集中係development位
由P去到SA level

但利申 最近都好靜 未必好多update
但都要做㗎 老闆捽數
好L慘

巴打想問一下
依家AWS cloud practitioner 同埋上一級既證書可以係搵咩類型工?
我有DEGREE, 但唔係IT 畢業 但做緊P仔
諗緊考AWS定係CCNA做NETWORK好
求HR指路

有冇50k?
冇就過主啦
利申:代一眾連登仔講

英文唔好有冇介紹

IT缺人嗎

好Q多agent mon 連登

最近好靜？咁啲agent喺LinkedIn話有工介紹問人轉唔轉工係咩一回事？